{
    "text": {
      "title": "Le repas",
      "content": [
        "Maman lave les tomates.",
        "Mario lave la laitue et les légumes.",
        "Maman coupe les tomates et les légumes.",
        "Papa coupe le rôti.",
        "Valérie met la nappe et les plats sur la table.",
        "Tout le monde mange.",
        "C'est bon !"
      ]
    },
    "questions": [
      {
        "type": "trueFalse",
        "question": "Maman lave les tomates.",
        "correctAnswer": true
      },
      {
        "type": "trueFalse",
        "question": "Mario coupe la laitue.",
        "correctAnswer": false
      },
      {
        "type": "trueFalse",
        "question": "Papa coupe le rôti.",
        "correctAnswer": true
      },
      {
        "type": "trueFalse",
        "question": "Valérie met la nappe sur la table.",
        "correctAnswer": true
      },
      {
        "type": "trueFalse",
        "question": "Personne ne mange à la fin.",
        "correctAnswer": false
      },
      {
        "type": "multipleChoice",
        "question": "Qui lave la laitue et les légumes ?",
        "choices": ["Maman", "Mario"],
        "correctAnswer": "Mario"
      },
      {
        "type": "multipleChoice",
        "question": "Qui coupe les tomates ?",
        "choices": ["Maman", "Papa"],
        "correctAnswer": "Maman"
      },
      {
        "type": "multipleChoice",
        "question": "Qui met la nappe sur la table ?",
        "choices": ["Valérie", "Mario"],
        "correctAnswer": "Valérie"
      },
      {
        "type": "multipleChoice",
        "question": "Que fait Papa pendant le repas ?",
        "choices": ["Il coupe le rôti", "Il met la table"],
        "correctAnswer": "Il coupe le rôti"
      },
      {
        "type": "multipleChoice",
        "question": "Comment est le repas à la fin ?",
        "choices": ["C'est bon", "C'est mauvais"],
        "correctAnswer": "C'est bon"
      },
      {
        "type": "shortAnswer",
        "question": "Que lave Maman ?",
        "correctAnswer": "Les tomates"
      },
      {
        "type": "shortAnswer",
        "question": "Que fait Mario avec les légumes ?",
        "correctAnswer": "Il les lave"
      },
      {
        "type": "shortAnswer",
        "question": "Qui coupe le rôti ?",
        "correctAnswer": "Papa"
      },
      {
        "type": "shortAnswer",
        "question": "Que met Valérie sur la table ?",
        "correctAnswer": "La nappe et les plats"
      },
      {
        "type": "shortAnswer",
        "question": "Comment est le repas pour tout le monde à la fin ?",
        "correctAnswer": "C'est bon"
      }
    ]
  }
  